中央傳研解決本港危機 出動解放軍非選項

負責香港事務的中央官員據報正在制定解決本港政治動盪的方案，將很快提交給最高領導層審議。

《南華早報》引述消息人士報道，中央官員正在制定短期策略，以應對近期日益激烈的抗議活動，同時也在考慮長遠方案，可能會對中國管治香港的方式進行全面改革。

據悉，目前中央仍然認為現時危機最好留給香港政府處理，北京不應直接介入，而避免流血和維持香港「基本穩定」的原則不變，在港出動解放軍並不是選項之一。

此外，鑑於香港社會目前的處境，中央官員正在討論和評估國家主席習近平是否應該前往澳門出席回歸20周年紀念活動。

P.S.澳門回歸日係12月20號

[轉發]

而家已經唔係惡唔惡法既問題
1.初初叫你撤唔撤
2.叫你收回暴動定性又唔收
3.叫你停止搜捕又唔停
而家我地已經升級到要求緊真普選(4)
再唔肯 下一步就係升級 成立新政府 香港獨立(5)

而家我地要求緊4 你同我解決返1 其實冇用
無啦啦走去傾返唔知為乜
不過 點都係同路人
佢有佢傾1 作為冇大台示威者
我地唔會反對 但傾完都不代表我地
唔會傾完1 立即冇哂人上街

而家大家都心照
總之我有真普選(4) 就解決到問題1 2 3
4都冇 我就去攪5 到時你俾真普選我都冇用 我都係會繼續抗爭

SCMP：

有真普選咪得囉 扮諗咁多嘢做乜

快出LA 屌你老母